{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484399?place[place_type]=GID&place[gid]=2484399&place[latitude]=35.3636192687&place[longitude]=129.3541926638&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 케이프독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "あなただけの空間を望むならプールビラをお勧めします。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペット同伴での入室は不可能で、駐車場をご利用いただけない場合もあります。 最大12名まで入室可能で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、客室にはジェットスパの利用料金が無料です。 室内プールは四季を通じて運営され、7~8月に冷水を利用できます。 追加の付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、ペンション運営ポリシーによって基準人数及び追加料金が変動することがあります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車場をご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "最大12名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にジェットスパはありますか？",
            "answer": "客室にはジェットスパの利用料金が無料です。"
        },
        {
            "question": "室内プールはどのように運営されますか？",
            "answer": "室内プールは四季を通じて運営され、7~8月に冷水を利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加の付帯施設には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加の付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数や料金は変動することがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、ペンション運営ポリシーによって基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 409
    }
}